[都係德成訓練出嚟］譚德塞誓不辭職 理由同林鄭一樣

佢唔肯辭職 理由同林鄭一樣

當被問到會否考慮辭職時，譚德塞說：「我會繼續日以繼夜地工作，因為這是一份有福氣的工作，肩負拯救生命的責任，我會集中在這方面上。

件事在日本多人討論

Tweeted
德成女傭 安心聘用

Push

Push1

Push2

Push3

Push4

push5

Push 6

Push7

push

Pushhhhhhh

未有武漢肺炎前
大家估佢頂多做到3月
當然大家都知其實邊個做都一樣

鬼咩仲有咁多人撐佢
Lady gaga及一眾國際明星、google

都有好多人反

支共未搵第二個

依2個好使好用

一眾出於對所謂權威機構嘅盲目,同埋對侵仔嘅仇恨

Lady gaga老母係who大使